NOWTV 續約

如題，現有客戶十月到期搵續約優惠
唔需要任何體育台
感謝

54412849